無雙負評區

首先我要講 唔係拍得差 唔係唔好睇
負評係因為抄
屌你 抄嘅拍得幾好都負評啦
本來睇完屌一聲就算 但係出面仲一大班人推po話好好睇 真係有少少嬲
我唔知真係咁多人冇睇過經典電影 定係打手啦

照你咁講無間道2應該係袋底泥

你講The Departed?
人哋買版權 冇野好講
而且我鍾意無間道多過The Departed

係無間道“2”
故事抄教父1，前傳性質抄教父2

好多好嘅恐怖片都有抄希治閣

麻煩你順便屌埋周星馳電影

佢當年都拎咗好多外國橋

我唔會有強烈嘅抄襲感覺喎
無間道2嘅人物 集團 關係對立 會唔會比教父複雜呀？
我唔會話無間道2抄 但我唔覺得無間道2好
(無間道係神作)

成條橋照搬大家真係接受到？
星爺有加自己喜劇完素呀？
我睇家有喜事 就算畫面一模一樣 我唔會有人鬼情未了個感覺囉

殺四個大佬係抄教父1一邊受洗一邊清除異已嗰幕
倪永孝設定又係抄教父阿爾柏仙奴
無雙只係結局抄得比較低手

同意
我反感個點就係抄襲嘅感覺強烈程度
即係你話抄得低手 我話嘅成條橋照搬

其實導演都知道自己係抄idea
所以套電影 一路強調 複製 做假同抄襲
並且講咗好多次 第一個凡高先至得人敬仰
之後嘅世俗人都唔會覺得利害 唔會搵到優點
就好似佢自己呢套戲咁 明顯係做緊第二個凡高
悟性低嘅人or大部份人都會覺得咪又係抄橋
但佢想比人知 佢仲有好多元素(致敬港産片)/新idea(真假阮文)同神級對白起入面
佢係想講自己做假姐係抄襲 都係做得極致就會有人欣賞
佢似係希望有觀眾 連結到佢想表達嘅嘢 多過純粹評價套戲好唔好睇

個人意見 有可能係我過份解讀 不喜勿插